传国玉玺几时出现？

我包武帝称帝需要信物

传国玉玺

「受命于天，既寿永昌」

到哪去找

自制啦，誰敢反駁

搵人挖左金刀玉璽出黎先

收到風係大腸到，只要到左良辰吉日，去仙山上打番幾百個後空翻，就會集天地人靈氣於一身，到時爆石咁爆出黎，天降異物必定係江山復興之時

記住，打造出黎既玉璽唔可以完好無缺，個角一定要崩既

包武帝元年(西元2018)

袁術稱帝好快亡左

淘寶